\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[top=2cm, bottom=2cm, left=2.5cm, right=2.5cm]{geometry}
\usepackage{listings}
\usepackage{color}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{float}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{fancyhdr}			% Useful for headers and footers
\usepackage{lastpage}			% Useful to get the last page index
\usepackage{tabls}				% Useful for space between table rows
\usepackage{tabularx}   			% Useful to have custom tabulars

\definecolor{darkolivegreen}{rgb}{0.33, 0.42, 0.18}
\setlength{\tabcolsep}{24pt}
\setlength{\tablinesep}{10pt}

\lstset{
	literate=
  {á}{{\'a}}1 {é}{{\'e}}1 {í}{{\'i}}1 {ó}{{\'o}}1 {ú}{{\'u}}1
  {Á}{{\'A}}1 {É}{{\'E}}1 {Í}{{\'I}}1 {Ó}{{\'O}}1 {Ú}{{\'U}}1
  {à}{{\`a}}1 {è}{{\`e}}1 {ì}{{\`i}}1 {ò}{{\`o}}1 {ù}{{\`u}}1
  {À}{{\`A}}1 {È}{{\'E}}1 {Ì}{{\`I}}1 {Ò}{{\`O}}1 {Ù}{{\`U}}1
  {ä}{{\"a}}1 {ë}{{\"e}}1 {ï}{{\"i}}1 {ö}{{\"o}}1 {ü}{{\"u}}1
  {Ä}{{\"A}}1 {Ë}{{\"E}}1 {Ï}{{\"I}}1 {Ö}{{\"O}}1 {Ü}{{\"U}}1
  {â}{{\^a}}1 {ê}{{\^e}}1 {î}{{\^i}}1 {ô}{{\^o}}1 {û}{{\^u}}1
  {Â}{{\^A}}1 {Ê}{{\^E}}1 {Î}{{\^I}}1 {Ô}{{\^O}}1 {Û}{{\^U}}1
  {œ}{{\oe}}1 {Œ}{{\OE}}1 {æ}{{\ae}}1 {Æ}{{\AE}}1 {ß}{{\ss}}1
  {ű}{{\H{u}}}1 {Ű}{{\H{U}}}1 {ő}{{\H{o}}}1 {Ő}{{\H{O}}}1
  {ç}{{\c c}}1 {Ç}{{\c C}}1 {ø}{{\o}}1 {å}{{\r a}}1 {Å}{{\r A}}1
  {€}{{\euro}}1 {£}{{\pounds}}1 {«}{{\guillemotleft}}1
  {»}{{\guillemotright}}1 {ñ}{{\~n}}1 {Ñ}{{\~N}}1 {¿}{{?`}}1
}

\pagestyle{fancy}
\fancyhead{}	% vide le contenu
\fancyhead[L]{NOM\_COURS – Rapport}
\fancyhead[R]{\rightmark}
\fancyfoot{}		% vide le contenu
\fancyfoot[L]{Mois ANNEE}
\fancyfoot[R]{Page $\thepage$ sur $\pageref{LastPage}$}

\AtBeginDocument{\addtocontents{toc}{\protect\thispagestyle{fancy}}}
\AtBeginDocument{\addtocontents{lof}{\protect\thispagestyle{fancy}}}

\begin{document}

\includepdf{titre/titre.pdf}

\tableofcontents
\newpage

\listoffigures
\newpage

\section{Lorem Ipsum}


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aliquam venenatis porta purus, eu dapibus felis consequat nec. Maecenas sollicitudin a libero venenatis mollis. Suspendisse potenti. Vestibulum nec leo quis sapien euismod pharetra a eget risus. Cras ullamcorper efficitur ante, eget accumsan arcu vehicula sed. Cras tincidunt, enim non consequat luctus, metus nibh tempor turpis, sed aliquet velit ipsum nec elit. Vivamus eu vestibulum lorem. In eget nibh et ligula pellentesque feugiat. Vestibulum dignissim nibh id sodales cursus. Aenean eu dapibus orci, ac consectetur risus. Vestibulum cursus id risus quis varius. Nulla porttitor felis ut ipsum tempor venenatis. Proin eget sodales ante, quis sollicitudin sapien.

Vivamus ornare nisl mi, eu malesuada magna lobortis id. Pellentesque eu lobortis ante. Nulla luctus urna vel purus tristique, sit amet varius velit blandit. Nunc lacinia rutrum neque et euismod. Aliquam vitae purus tortor. Phasellus tempor libero quis risus consequat, vel pharetra odio tincidunt. Nullam sed risus ultricies, sodales nunc a, tincidunt orci. Etiam eu rhoncus nunc. Mauris nec quam id diam mollis viverra. Fusce eget augue eget tellus viverra iaculis. Vestibulum risus velit, lobortis nec dui id, condimentum hendrerit tortor.

Suspendisse quis libero a arcu rhoncus pulvinar. Fusce id semper sapien, at pharetra arcu. Duis varius eget tortor at euismod. Fusce non enim maximus, molestie ligula quis, commodo nibh. Aliquam elit eros, aliquet sed hendrerit eget, auctor ac dui. Duis id ligula mi. Etiam porttitor neque sit amet porttitor sagittis. Aenean elementum aliquam nibh eget finibus. Curabitur ultrices convallis eros eu rhoncus. Aenean ultrices vitae orci in consequat. Praesent et risus non diam hendrerit mattis.

Nunc sollicitudin nunc vitae finibus varius. Praesent eget ultrices ante. Duis viverra tempor magna nec semper. Fusce lacus leo, porta sed dignissim sit amet, gravida vestibulum ante. Etiam consequat urna et tempus mattis. Aenean volutpat ornare velit nec commodo. Curabitur sagittis elementum maximus. Etiam dictum nibh id tellus convallis, vel scelerisque magna sagittis. Sed justo massa, molestie ut est ut, sodales finibus nulla. Maecenas euismod egestas ligula, sit amet posuere arcu varius a. Cras pulvinar eros tortor. Aenean quam ex, sodales et massa nec, aliquet hendrerit urna. Curabitur ut velit tellus. Nam malesuada tincidunt sapien vel molestie. In cursus lorem erat, ut volutpat purus bibendum ultrices.

Curabitur tincidunt, massa in ullamcorper interdum, dui turpis gravida nibh, id fringilla ipsum mi vitae diam. Nulla vehicula erat quis ex aliquam ullamcorper. Ut non neque eget dui mattis posuere vel ut massa. Nulla sed bibendum nibh. Mauris arcu leo, accumsan ac elit at, semper ultrices nisl. Proin mattis lorem metus, vitae cursus urna dapibus a. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aliquam auctor, ligula vel consequat consequat, orci risus iaculis libero, eget posuere nisi elit sit amet risus. Aliquam eu eros et purus malesuada finibus non id mauris. Sed sit amet nisl neque.

Etiam posuere eleifend nisi ut imperdiet. Integer lacinia ultrices odio scelerisque porttitor. Morbi eleifend porta mauris, a porta lacus faucibus vel. Donec volutpat sodales facilisis. Vivamus tincidunt eros quis tortor laoreet, eu placerat augue tempor. Proin eget facilisis sapien. Etiam et lorem quam. Pellentesque quis fermentum justo.

Cras aliquet maximus leo. Praesent vestibulum nisi neque. Praesent pellentesque dolor vitae pulvinar dapibus. Quisque sit amet magna diam. Donec tortor mauris, pellentesque sit amet nunc id, vestibulum eleifend elit. Vestibulum pellentesque magna in diam mollis dapibus. Sed vulputate, mauris at semper ornare, arcu elit ultrices ipsum, nec tincidunt ante diam et ante. Aenean porttitor enim in metus blandit efficitur.

Sed imperdiet mauris eget orci porta, vel scelerisque dolor ultrices. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Praesent aliquam, nulla in efficitur dignissim, justo turpis varius tellus, non imperdiet nunc tellus cursus risus. Aenean commodo ipsum sed nisi maximus maximus. Cras scelerisque est magna, vehicula consectetur eros fermentum id. Integer vel nunc et lectus vehicula faucibus tristique sit amet metus. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Maecenas vitae magna bibendum, aliquet dui a, ultrices augue. Curabitur et bibendum lectus, nec suscipit turpis. Suspendisse sollicitudin, neque in dignissim fermentum, nibh leo viverra odio, vitae egestas lorem dui sit amet nulla. Integer ultricies tempus purus, non tempor tortor hendrerit vitae. Nam in turpis nulla.

Vivamus vel mollis nisl, ut volutpat turpis. Sed lectus lectus, feugiat vel iaculis quis, varius vel ex. Nam neque massa, euismod vel condimentum at, volutpat vitae dolor. In dolor velit, consectetur aliquet consectetur non, sodales a turpis. Duis volutpat consectetur leo non semper. Morbi molestie est in neque faucibus, eget consequat odio varius. Quisque porta efficitur purus, vel convallis justo rhoncus sit amet. Fusce laoreet tempus neque, at vehicula libero. Donec fringilla metus tempus, interdum mauris vitae, mattis risus. Nunc ultrices felis sit amet luctus sollicitudin. Nulla at nisl fringilla, commodo sapien nec, fermentum elit.

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Vestibulum varius tristique porta. Proin eu mi ut dui tincidunt convallis eu vitae ligula. Integer justo nibh, ultrices vel sollicitudin a, euismod in nisl. Etiam volutpat ornare vulputate. Aliquam rhoncus ac tellus at malesuada. Maecenas porttitor viverra neque, sed convallis massa. 

\end{document}
